周文健老咗咁多嘅

今年60歲喇大佬

周華健呢

後生好靚仔

以前真係撈亂周文健同周華健

孟波

他來自天堂